我以後唔食乳鴿了！！！

天鴿

哈哈大笑。

7/10

佢走咗，可以食番了